基金轉邊隻好

之前買落宏利保險基金產品
大陸好似就黎支爆
環球市場又唔穩
唔知轉咩好

定轉晒做美金？

利申
想轉晒做無中資既基金

有無高人分享吓心得

呢排美市都麻麻，等跌定先
最保守得美債

轉美債定轉美金好